多謝各位睇我韓然波

德狗食屎啦冇品抵輸

成班德狗呢？

反韓仲有乜野好講

你自己點睇今場彈出彈入？

我牙燦不嬲有料